添付してあるファイル名についてですが例を挙げると,
"case01_multi5R"
これはcase01の画像について, acosのテイラー展開を5乗までで切ったものの反射層
(透過層の場合は末尾がRでなくB)を表します。
ファイル名の"_"以降がacosならばmath.h中のacos関数をそのまま用いたもの,
ファイル名の"_"以降がorgならば元としたcaseの画像の一つを表します。

acosの近似を1乗までで切ったものは乱数をずらして何度もためしてみましたが, 
対応点が見つからず, プログラムを最後まで実行することができませんでした。
ですのでこちらには, 3乗で切ったもの, 5乗で切ったもののみ添付しておきます。



